# Hensel und Gretel - Ein Textabenteuer
Willkommen auf dem Repository unseres Projektes.
Der Installer befindet sich im Ordner _Release.
Viel freude beim Ausprobieren :).

Requirements:
- .NET 4.8 (Ab Windows 10 1909 installiert)